{
"%1 %2":"%1 %2",
"%1 (Menu)":"（菜单） %1",
"%1 minutes":"%1 分钟",
"%1 of %2":"%1 / %2",
"%1 seconds":"%1 秒",
"%1 until sleep":" %1 直至休眠",
"%1bit":" %1 bit",
"%1dB":"%1dB",
"'%1' failed":"'%1' 失败",
"(+%1 others)":"（+%1 其它）",
"+ %1 more":"+ %1 更多",
"...then album artist, album, disc no., track no.":"然后按专辑艺术家、专辑、光盘编号、曲目编号",
"...then album artist, disc no., track no.":"然后按专辑艺术家、光盘编号、曲目编号",
"...then album artist, release, disc no., track no.":"然后按专辑艺术家、发行版、光盘编号、曲目编号",
"...then album, disc no., track no.":"然后按专辑、光盘编号、曲目编号",
"...then release, disc no., track no.":"然后按发行版、光盘编号、曲目编号",
"1 %1":"1 %1",
"<obj>by</obj> %1":"<obj>By</obj> %1",
"<obj>composed by</obj> %1":"<obj>作曲</obj> %1",
"<obj>conducted by</obj> %1":"<obj>指挥</obj> %1",
"<obj>from</obj> %1":"<obj>From</obj> %1",
"<obj>performed by</obj> %1":"<obj>表演 By</obj> %1",
"A playlist named '%1' already exists, overwrite?":"名为 '%1' 的播放列表已存在，是否覆盖？",
"Abort":"取消",
"Abort all":"取消所有",
"Abort all downloads?":"取消所有下载？",
"About":"关于",
"Actions":"动作",
"Add":"添加",
"Add URL":"添加链接",
"Add URL to queue":"将链接添加到队列",
"Add alarm":"添加闹钟",
"Add favorite":"添加收藏",
"Add favorite or podcast":"添加收藏或播客",
"Add selection to queue":"将所选项添加至队列",
"Add to favorites":"加入收藏夹",
"Add to playlist":"加入播放列表",
"Added to '%1'":"已加入 '%1'",
"Added to favorites":"已加入收藏夹",
"Adding albums...":"正在添加专辑...",
"Adding tracks...":"正在添加曲目...",
"Adjust volume of associated players":"调整相关播放器音量",
"Advanced search":"高级搜索",
"Advanced search results":"高级搜索结果",
"Alarm settings":"闹钟设置",
"Alarms":"闹钟",
"Album":"专辑",
"Album artist":"专辑艺术家",
"Album gain":"专辑增益",
"Album, Track Number":"专辑、曲目编号",
"Albums":"专辑",
"All":"所有",
"All Tracks":"所有歌曲",
"All Works":"所有作品",
"All downloads complete.":"所有下载已完成",
"All duplicates removed":"所有重复项目已移除",
"All options":"所有选项",
"All players":"所有播放器",
"All releases":"所有发行版",
"All tracks":"所有歌曲",
"Allow control via media keys.":"允许通过多媒体键操控",
"Alphabetically sort favorites, rather than server supplied order.":"按字母顺序对收藏夹进行排序，而非服务器默认顺序。",
"Already in favorites":"已在收藏夹中",
"Alt+%1":"Alt+%1",
"Always force members synchronization.":"总是强制群组播放器同步",
"Always synchronize all members":"总是同步所有群组播放器",
"Appearances":"外观",
"Append":"附加",
"Append random album to queue":"将随机专辑加入播放队列",
"Append random release to queue":"附加随机发行版至队列",
"Append to queue":"排队播放",
"Appended '%1' to the play queue":"已将 '%1' 加入播放队列",
"Application":"应用程序",
"Application layout":"应用程序布局",
"Application settings":"应用程序设置",
"Apply":"应用",
"Apps":"程序",
"Artist":"艺术家",
"Artist, Album":"艺术家、专辑",
"Artist, Release":"艺术家、发行版",
"Artist, Title":"艺术家、标题",
"Artist, Year, Album":"艺术家、年份、专辑",
"Artist, Year, Release":"艺术家、年份、发行版",
"Artists":"艺术家",
"Audio":"音频",
"Auto-close":"自动关闭",
"Auto-scroll lyrics":"自动滚动歌词",
"Auto-scroll to current track":"自动滚动到当前播放曲目",
"Automatic":"自动",
"Automatically close queue, in desktop layout and not pinned, a few seconds after last interaction.":"在桌面布局且未固定时，一段时间未交互后自动关闭队列。",
"Average Volume":"平均音量",
"Band":"乐团",
"Band/orchestra":"乐队",
"Bitrate":"比特率",
"Black":"黑",
"Bottom":"底部",
"Browse":"浏览",
"Browse by":"浏览",
"Browse by %1":"按%1浏览",
"Browse modes":"浏览模式",
"Browse music library":"浏览音乐库",
"Browse on":"浏览",
"Browse on %1":"浏览%1",
"CD Player":"CD 播放器",
"Cancel":"取消",
"Change library":"更改音乐库",
"Changes":"更改",
"Check the standard items which you wish to appear on the home screen.":"选择您希望在首页上显示的标准项目。",
"Choose position":"选择位置",
"Clear":"清空",
"Clear queue":"清空播放队列",
"Clear queues of all players?":"要清空所有播放器的播放队列吗？",
"Close":"关闭",
"Collapse now playing":"折叠正在播放",
"Color":"颜色",
"Color toolbars":"工具栏颜色",
"Comment":"注释",
"Compilations":"合辑",
"Composer":"作曲家",
"Composers":"作曲家",
"Compositions":"作曲",
"Conductor":"指挥家",
"Configuration":"配置",
"Continuous":"持续播放",
"Control when player should 'sleep'.":"控制播放器休眠定时",
"Copied: %1":"已复制：%1",
"Copy":"复制",
"Copy browse selection here":"复制所选浏览项目",
"Copy details":"复制详情",
"Copy queue selection here":"复制所选播放队列",
"Copy the queue to":"复制播放队列至",
"Cover whole view (including toolbars, etc.) with background image.":"使用背景图覆盖整个视图（包括工具栏等）",
"Create":"创建",
"Create folder":"创建文件夹",
"Create group player":"创建播放器群组",
"Creator":"创建者",
"Crossfade":"交叉淡入淡出",
"Ctrl+%1":"Ctrl+%1",
"Ctrl+Shift+%1":"Ctrl+Shift+%1",
"Current play queue":"当前播放队列",
"Dark":"暗",
"Date added":"加入日期",
"Date last played":"最近播放日期",
"Date modified":"修改日期",
"Decrease volume":"减小音量",
"Default player":"默认播放器",
"Defaults":"默认",
"Delete":"删除",
"Delete %1":"删除 %1",
"Delete '%1'?":"删除 '%1' ？",
"Delete alarm?":"删除闹钟？",
"Delete all selected items":"删除所有已选项目",
"Delete the selected items?":"删除所选项目？",
"Descending":"降序",
"Description":"描述",
"Details":"细节",
"Disc":"光盘",
"Disc %1":"Disc %1",
"Discard":"丢弃",
"Display rating stars.":"显示评分星级",
"Display technical info":"显示详细信息",
"Do not crossfade successive tracks from the same album.":"不交叉淡入淡出同一专辑中的下一首曲目。",
"Do not set volume":"不设置音量",
"Do not sleep":"不休眠",
"Don't Stop The Music":"音乐不要停",
"Don't know how to handle this!":"不知道该如何处理！",
"Don't show":"不显示",
"Don't shuffle":"顺序播放",
"Donate":"捐赠",
"Download":"下载",
"Download %1 tracks?":"下载 %1 曲目？",
"Downloading":"正在下载",
"Downloading plugin updates":"正在下载插件更新",
"Draw background":"显示背景",
"Drop here to remove from group":"拖到此处即可从群组中删除",
"Duration":"时长",
"E-Mail":"E-Mail",
"ERROR: List processing failed":"错误：列表执行失败",
"Each player may be assigned a 'virtual' library. If set then this will be used to restrict track selection for 'Random Mix' (only tracks from the chosen library will be used), and other modes. This setting might also affect library browsing with other Lyrion control points (such as the default web UI).":"每个播放器都可能被分配一个'虚拟'音乐库。设置后将用于限制“随机混合”的曲目选择（仅使用所选虚拟库中的曲目）和其它模式。此设置还可能影响使用其它 Lyrion 控制点（例如默认网络界面）浏览库。",
"Edit":"编辑",
"Edit alarm":"编辑闹钟",
"Edit favorite":"编辑收藏",
"Edit group player":"编辑群组播放器",
"Empty":"空",
"Enable alarm functionality.":"启用闹钟功能",
"Enable alarms":"启用闹钟",
"Enable keyboard shortcuts.":"启用键盘快捷键",
"Esc":"Esc",
"Expand now playing":"展开当前播放",
"Explore":"探索",
"Extra player settings":"播放器更多设置",
"Extra player settings, such as synchronization options, player specific plugin settings, etc.":"播放器更多设置，例如：同步设置、播放器特殊设置等",
"Extra settings":"更多设置",
"Extras":"更多",
"Fade in":"淡入",
"Fade in alarms when starting.":"当闹钟开启时淡入",
"Fade in and out":"淡入淡出",
"Fade out":"淡出",
"Failed":"失败",
"Failed to add to favorites!":"添加至收藏夹失败！",
"Failed to add to playlist!":"添加至播放列表失败！",
"Failed to delete mix!":"删除混合队列失败!",
"Failed to delete playlist!":"播放列表删除失败！",
"Failed to find an album!":"无法找到专辑！",
"Failed to get folder listing":"无法获取文件夹列表！",
"Failed to move '%1'":"'%1' 移动失败！",
"Failed to move favorite!":"移动收藏失败！",
"Failed to remove '%1'!":"无法移除 '%1' ！",
"Failed to remove favorite!":"无法移除收藏！",
"Failed to retrieve listing. (%1)":"无法找到列表。（%1）",
"Failed to save play queue!":"播放队列保存失败！",
"Failed to save virtual library!":"虚拟媒体库保存失败！",
"Failed to unsubscribe podcast!":"播客订阅取消失败！",
"Favorites":"收藏夹",
"Fetching...":"正在获取...",
"File":"文件",
"File format":"文件格式",
"File size":"文件大小",
"Firmware: %1":"固件：%1",
"Follow link":"点此链接",
"Font size":"字体大小",
"For all players ":"应用于所有播放器",
"For more fine-grained control over plugins please visit the 'Manage Plugins' section of 'Server settings'":"若要进一步设置请打开服务器设置->插件管理",
"Fri":"五",
"Friday":"星期五",
"From current cover (all players)":"来自当前封面（所有播放器）",
"General":"一般",
"Genre":"流派",
"Genres":"流派",
"GitHub development page":"GitHub 页面",
"Go back":"返回",
"Go home":"返回首页",
"Go to album":"转到专辑",
"Go to artist":"转到艺术家",
"Go to band":"转到乐团",
"Go to composer":"转到作曲家",
"Go to conductor":"转到指挥家",
"Go to homescreen":"转到首页",
"Go to release":"转至发行版",
"Group Players":"群组播放器",
"Group members":"群组成员",
"Help":"帮助",
"Help page":"帮助页面",
"Highlight current lyric line":"突出显示当前歌词行",
"Historic track count":"历史曲目数量",
"Home":"首页",
"Home screen items":"首页项目",
"Homepage":"首页",
"IP: %1":"IP：%1",
"Icon":"图标",
"If background images have been enabled (see options below), then use a default image if there is no current image.":"如果已启用背景图像（请参考下面的选项），则在没有当前图像的情况下使用默认图像",
"If you store the library when pinning then this library will always be used, regardless of changing the library in 'My Music'. If you elect not to store the library, then changing the library under 'My Music' will affect the items displayed within this pinned item.":"如果您保存固定于首页的媒体库，则“我的音乐”将始终使用该媒体库。如果您选择不保存媒体库，则更改“我的音乐”下的媒体库将影响此固定于首页显示的项目。",
"In progress":"正在进行",
"Increase volume":"增加音量",
"Information":"信息",
"Inserted '%1' into the play queue":"将 '%1' 插入播放队列中",
"Interface":"界面",
"Interface settings":"界面设置",
"Internet/Other":"网络/其它",
"Invert selection":"反转所选",
"Keyboard shortcuts":"键盘快捷键",
"Large":"大",
"Last scan: %1":"最后扫描：%1",
"Leave individual player's volume.":"保留个别播放器的音量。",
"Library":"音乐库",
"Light":"亮",
"Loading...":"正在加载...",
"Local":"本地",
"Local Playlist":"本地播放刘表",
"Local files":"本地文件",
"Lock screen and notifications":"锁定屏幕及通知",
"Lyrics":"歌词",
"Lyrion support forums":"Lyrion 支持论坛",
"Lyrion technical information":"Lyrion 技术信息",
"MAC Address: %1":"MAC地址：%1",
"Main Menu":"主菜单",
"Main artist":"主要艺术家",
"Main disc":"主光盘",
"Manage players":"管理播放器",
"Manage plugins":"管理插件",
"Material Skin is a HTML5 WebApp for Lyrion. For support, to report bugs, or ask for new features, please visit one of the following links:":"Material Skin 是一个用于 Lyrion 的 HTML5 Web 应用程序。如需支持、报告错误或请求新功能，请访问以下链接之一",
"Material Skin is developed purely for fun, and no donations are required. However, if you wish to make a donation, please use the button below:":"Material Skin 纯粹是为了好玩而开发的，不需要捐赠。但是，如果您想捐款，请使用下面的按钮：",
"Media keys and notifications":"多媒体键及通知",
"Menu":"菜单",
"Mix Type":"混合类型",
"Mobile layout now-playing bar":"移动布局中的正在播放栏",
"Model: %1":"型号：%1",
"Mon":"一",
"Monday":"星期一",
"More":"更多",
"Most Played":"播放次数做多",
"Move":"移动",
"Move '%1'":"移动 '%1'",
"Move '%1' from '%2' to this server?":"将 '%1' 从 '%2' 移动到此服务器？",
"Move into '%1'":"移动至 '%1'",
"Move position":"移动位置",
"Move selection here":"将所选移动到此处",
"Move the queue to":"将队列移动到",
"Move to next in queue":"移动至下一个队列",
"Move to parent folder":"移动至上级文件夹",
"Mute":"静音",
"My Music":"我的音乐",
"NOTE: 'Application layout' is not saved, as this is a per-device setting.":"注意：“应用程序布局”不会保存，因为这是针对每个设备的设置。",
"NOTE: Changing ratings requires an additional plugin.":"注意：更改评级需要安装额外的插件。",
"NOTE: Only some of these settings apply to 'Material Skin'. However these settings will affect other skins and hardware players.":"提示：这些设置会影响其它皮肤和硬件播放器，但是仅有一部分适用于'Material Skin'",
"Name":"名称",
"New Music":"新音乐",
"New version available":"有可用新版本",
"Newest":"最新的",
"Next":"下一个",
"Next match":"下一个匹配项",
"Next track":"下一曲",
"No":"没有",
"No Player":"未连接播放器",
"No albums have been favorited for this artist. Please use the entries below to look for albums on your online services.":"收藏夹中没有该艺术家的专辑。请使用下面的条目在您的线上服务寻找相关专辑。",
"No downloadable tracks.":"没有可下载的曲目",
"No duplicates found":"未发现重复项目",
"No entries found":"未找到",
"No fade":"无淡入淡出",
"No repeat":"不循环",
"No results found":"没有找到结果",
"No shuffle":"顺序播放",
"None":"无",
"Not currently synchronized with any other player.":"未同任何其它播放器同步",
"Not found":"未发现",
"Nothing playing":"没有播放项目",
"Now Playing":"正在播放",
"OK":"OK",
"On larger displays, attempt to move dialogs closer to the associated item.":"在较大显示区域，尝试让对话框靠近与之相关的项目。",
"On track change":"当歌曲变更时",
"Only scroll player list, keep settings (and shortcuts) visible at bottom.":"设置及快捷方式在底部保持可见，仅滚动播放器列表。",
"Only showing %1 items":"仅显示 %1 个项目",
"Other":"其它",
"Other settings":"其它设置",
"Overwrite":"覆盖",
"Path":"路径",
"Pause":"暂停",
"Per player":"应用于单个播放器",
"Performance":"表演",
"Pictures":"图片",
"Pin":"固定",
"Pin to home screen":"固定到首页",
"Pinned '%1' to home screen.":"将 '%1' 固定到首页",
"Play":"播放",
"Play album starting at track":"播放专辑中的曲目",
"Play count":"播放次数",
"Play disc starting at track":"播放光盘中的曲目",
"Play next":"插队播放",
"Play now":"立即播放",
"Play release starting at track":"从当前曲目开始播放发行版",
"Play selection":"播放所选",
"Play shuffled":"乱序播放",
"Play starting at track":"从曲目开始播放",
"Play/pause":"播放/暂停",
"Player":"播放器",
"Player not found":"未发现播放器",
"Player settings":"播放器设置",
"Player specific configuration UI, such as piCorePlayer or SqueezeAMP.":"播放器的特定设置 UI，例如 piCorePlayer 或 SqueezeAMP。",
"Players":"播放器",
"Playing":"正在播放",
"Playing %1":"播放 %1",
"Playing %1 by %2":"播放 %1 By %2",
"Playing %1 by %2 from %3":"播放 %1 By %2 From %3",
"Playlist has no tracks":"播放列表中没有任何曲目",
"Playlists":"播放列表",
"Please note, the setting here will not affect this control point. To change the library of this control point you need to use the context menu button for 'My Music', or use the 'Change library' button when browsing 'My Music'":"请注意，此处的设置不会影响该控制点。要更改此控制点的库，您需要使用'我的音乐'的内容菜单按钮，或在浏览'我的音乐'时使用'更改库'按钮",
"Plugins":"插件",
"Power on all group members when playing to group.":"播放到群组时打开群组内所有播放器",
"Power on all upon play":"播放时将所有播放器打开",
"Power on/off all":"打开/关闭所有播放器",
"Previous match":"上一个匹配项",
"Previous track":"上一曲",
"Queue":"队列",
"Queue copied to '%1'":"将队列复制到 '%1'",
"Quit":"退出",
"Radio":"电台",
"Radios":"电台",
"Random":"随机",
"Random Mix":"随机混合",
"Random Releases":"随机发行版",
"Random mix":"随机混合",
"Rating":"评分",
"Recently Played":"最近播放",
"Recently Updated Releases":"最近更新发行版",
"Regular":"常规",
"Release":"发行版",
"Release type":"发行版类型",
"Release, Track Number":"发行版、曲目编号",
"Releases":"发行版",
"Reload":"重新加载",
"Reloading":"正在重新加载",
"Remaining duration of current track":"当前曲目剩余时长",
"Remote Libraries":"远程音乐库",
"Remote Playlist":"远程播放列表",
"Remove":"移除",
"Remove '%1' from favorites?":"将 '%1' 从收藏夹移除？",
"Remove '%1' from synchronization group?":"从同步群组移除'%1'？",
"Remove '%1'?":"移除 '%1' ？",
"Remove all selected items":"移除所有已选项目",
"Remove all tracks":"移除所有曲目",
"Remove duplicate tracks?":"移除所有重复的曲目？",
"Remove duplicates":"移除重复",
"Remove from favorites":"从收藏夹移除",
"Remove previous tracks":"移除上一曲",
"Remove the selected items?":"移除所选项目？",
"Remove upcoming tracks":"移除即将播放曲目",
"Rename":"重命名",
"Rename failed":"重命名失败",
"Repeat":"循环播放",
"Repeat queue":"队列循环",
"Repeat single track":"单曲循环",
"Replace navigation bar":"更换导航栏",
"Reposition dialogs":"重定位对话框",
"Rescan":"重新扫描",
"Restart":"重启",
"Restart %1?":"重启%1服务器？",
"Restart required":"需要重启",
"Restart server":"重启服务器",
"Reverse":"倒序",
"Reverse current order":"反转当前顺序",
"Revert":"恢复",
"Revert to default":"恢复默认值",
"Revert to default settings?":"恢复默认设置？",
"Round covers":"圆角封面",
"Round the corners of cover-art, etc.":"将封面图设置为圆角",
"Sample rate":"采样率",
"Sample size":"采样深度",
"Sat":"六",
"Saturday":"星期六",
"Save":"保存",
"Save as default":"保存为默认值",
"Save as virtual library":"另存为虚拟库",
"Save list/grid per view":"保存单视图列表/格子布局",
"Save play queue":"保存播放队列",
"Save queue":"保存队列",
"Save the choice of list or grid separately per view type (home screen, artists, etc.), otherwise the same setting will be used for all applicable views.":"为不同类型视图（例如主页，艺术家视图等）单独保存列表或格子布局，否则所有视图使用同样的列表或格子布局",
"Save the current settings as default for new users?":"将此设置保存为默认值？",
"Saved virtual library.":"已保存虚拟库",
"Scheduled alarms":"计划闹钟",
"Screensaver":"屏幕保护程序",
"Scroll play queue when current track changes.":"当前曲目变更时滚动队列",
"Scroll queue to current track":"滚动至当前曲目",
"Scroll to":"滚动至",
"Scroll to current":"滚动至当前",
"Search":"搜索",
"Search library":"搜索音乐库",
"Search on...":"正在搜索...",
"Search within list":"在列表内搜索",
"Searching...":"正在搜索...",
"Select":"选择",
"Select All":"选择所有",
"Select category":"选择类别",
"Select file":"选择文件",
"Select folder":"选择文件夹",
"Select multiple items":"选择多个项目",
"Select which players you would like to synchronize with '%1'":"选择您想要与 '%1' 同步的播放器",
"Selected Genres":"已选择的流派",
"Server":"服务器",
"Server connection lost!":"与服务器失去连接！",
"Server is being restarted.":"服务器已重新启动。",
"Server settings":"服务器设置",
"Set Defaults":"设为默认值",
"Set rating":"设置评分",
"Set rating (0..5)":"设置评分（0..5）",
"Set rating for %1 tracks":"为曲目 %1 设置评分",
"Set rating for all tracks":"为所有曲目设置评分",
"Set sleep time for '%1'":"为 '%1' 设置休眠计时器",
"Set sleep time for all players":"为所有播放器设置休眠计时器",
"Settings":"设置",
"Settings (and home screen items) are stored locally in your browser. However, some browser extensions can remove these. The 'Save as default' button can be used to store your current settings (and home screen items) on the Lyrion server. These will then be used for any settings that are not found in your browser. Likewise, 'Revert to default' can be used to manually revert to the settings stored on your Lyrion server.":"设置（以及主页项目）存储在您的浏览器缓存中，某些浏览器扩展可能会删除这些设置。“保存为默认值”按钮可用于将您当前的设置（以及主页项目）存储在 Lyrion 服务器上，当浏览器缓存中找不到任何设置时应用此默认设置，或者使用“恢复默认值”手动将存储在 Lyrion 服务器上的设置应用到此浏览器。",
"Settings (and shortcuts) always visible":"设置及快捷方式总是可见",
"Settings password":"设置密码",
"Shortcuts":"快捷方式",
"Shortcuts in main menu":"主菜单中的快捷方式",
"Should alarms repeat":"闹钟是否循环",
"Show 'performed by', 'from', etc. when listing track details (e.g. Title by Artist from Album).":"列出曲目详细信息时显示“艺术家”、“From”等（例如专辑中艺术家的标题）",
"Show all":"显示全部",
"Show artist context, etc.":"显示艺术家背景",
"Show current date and time":"显示当前日期与时间",
"Show current date and time in main toolbar if there is sufficient space.":"如工具栏还有空间则显示日期与时间",
"Show current track information":"显示当前曲目信息",
"Show file type, bitrate, etc.":"显示文件类型、比特率等",
"Show home button":"显示首页按钮",
"Show image":"显示图片",
"Show in tabs":"按标签显示",
"Show playback controls on lock screen and in notification area.":"在锁定屏幕画面和通知区域显示播放控制按钮。",
"Show rating":"显示评分",
"Show shortcuts to pinned home screen items in main menu. (NOTE: Radio streams and random mixes are excluded.)":"在主菜单中显示固定到主页的项目快捷方式。（注意：不包括电台和随机混合列表。）",
"Show track number":"显示曲目序号",
"Show track number next to title.":"在标题旁显示曲目编号。",
"Show volume":"显示音量",
"Shuffle":"乱序播放",
"Shuffle albums":"专辑乱序",
"Shuffle by album":"专辑乱序",
"Shuffle by track":"曲目乱序",
"Shuffle list":"播放列表乱序",
"Shuffle releases":"发行版乱序",
"Shuffle tracks":"曲目乱序",
"Shutdown":"关机",
"Signal Strength: %1%":"信号强度:%1%",
"Similar artists":"相似的艺术家",
"Single field only":"仅一栏",
"Single line only":"仅显示一行",
"Skip backward":"快退",
"Skip forward":"快进",
"Sleep":"休眠",
"Small":"小",
"Smart crossfade":"智能交叉淡入淡出",
"Smart gain":"智能增益",
"Snooze (minutes)":"贪睡（分钟）",
"Some settings were changed. Do you want to save them?":"某些设置已更改，您要保存吗？",
"Something went wrong!":"出问题了！",
"Sort by":"排序",
"Sort favorites list":"收藏夹列表排序",
"Sort queue":"队列排序",
"Sort tracks":"曲目排序",
"Sound":"闹钟铃声",
"Source":"源",
"Spacebar":"空格键",
"Standard Players":"标准播放器",
"Start":"开始",
"Start player":"开启播放器",
"Start time":"开始时间",
"Stats":"状态",
"Stop":"停止",
"Stop %1?":"停止%1？",
"Stop random mix?":"停止随机混合吗？",
"Store current library with pinned item?":"保存当前固定项目的音乐库？",
"Streaming Services":"流媒体服务",
"Subtitle":"字幕",
"Sun":"日",
"Sunday":"星期日",
"Swap the queue with":"交换队列",
"Swipe left and right (on cover in mobile layout) to change track.":"左右滑动来切换曲目（在移动设备界面的封面图片上）",
"Swipe to change track":"滑动切换歌曲",
"Swipe to change volume":"滑动调整音量",
"Swipe up and down to change current volume.":"上下滑动以调整音量",
"Switch off":"关闭",
"Switch off %1":"关闭 %1",
"Switch off all players?":"关闭所有播放器吗？",
"Switch on":"开启",
"Switch on %1":"开启 %1",
"Switch on all players?":"打开所有播放器吗？",
"Switch to Nth player":"切换至第N个播放器",
"Switch to basic now-playing view (cover, details, and progress) after 5 minutes of inactivity. Helps to prevent burn-in on OLED screens.":"若连续5分钟未活动则切换至基本的正在播放视图（封面、详情和进度），防止OLED屏烧屏。",
"Switch to now-playing":"切换至正在播放",
"Sync":"同步",
"Synchronize":"同步",
"Synchronized with other players.":"与其它播放器同步",
"Technical":"详细信息",
"The following plugins are up to date:":"以下插件已是最新版本",
"The following plugins have been updated:":"以下插件已更新",
"The following plugins have updates available:":"以下插件有可用更新",
"Theme":"主题",
"Thick (two lines of text)":"双行文字",
"Thin (single line of text)":"单行文字",
"This will remove the 'virtual library', but will not delete the actual music files contained within.":"这将删除“虚拟库”，但不会删除其中包含的实际音乐文件。",
"This will remove the folder, and any favorites contained within.":"这将删除该文件夹以及其中包含的所有收藏夹",
"This will remove tracks with the same artist and title.":"这将删除具有相同艺术家和标题的曲目",
"Three lines for track view":"显示三行曲目信息",
"Thurs":"四",
"Thursday":"星期四",
"Timeout (minutes)":"超时（分钟）",
"Tint background":"渲染背景",
"Tint background with chosen color.":"使用选定的颜色渲染背景",
"Title":"标题",
"To support this feature, this app needs to fool your browser into thinking it is playing audio. This is accomplished by playing a silent audio file in a loop. Most browsers block auto-playing of audio so this cannot start until you have interacted with the app (e.g. clicked somewhere). Alternatively you can configure your browser to allow auto-play of audio for the URL you use to access this app (%1).":"为了支持此功能，此应用程序需要欺骗您的浏览器，使其认为它正在播放音频。这是通过循环播放无声音频文件来实现的。大多数浏览器会阻止音频自动播放，因此只有在您与应用程序交互（例如单击某处）后才能开始播放。或者您可以将浏览器配置为允许自动播放此应用程序(%1)的音频。",
"Toggle queue":"切换队列",
"Toggle view":"切换视图",
"Top":"顶部",
"Total albums: %1":"专辑总数：%1",
"Total artists: %1":"艺术家总数：%1",
"Total duration: %1":"总时长：%1",
"Total genres: %1":"流派总数：%1",
"Total labels: %1":"全部标签：%1",
"Total playlists: %1":"全部播放列表：%1",
"Total releases: %1":"全部发行版：%1",
"Total tracks: %1":"歌曲总数：%1",
"Total works: %1":"全部作品：%1",
"Track":"曲目",
"Track Information":"歌曲信息",
"Track Number":"曲目编号",
"Track artist":"曲目艺术家",
"Track gain":"曲目增益",
"Track is not downloadable.":"此曲目无法下载。",
"Tracks":"曲目",
"Transfer queue":"转移队列",
"Transfer queue to another player":"转移队列到其它播放器",
"Tues":"三",
"Tuesday":"星期三",
"Type: %1":"类型：%1",
"URL":"链接",
"Un-pin":"取消固定",
"Un-pin '%1'?":"将 '%1' 取消固定？",
"Un-pin from home screen":"从首页取消固定",
"Un-select":"取消选取",
"Unknown":"未知",
"Unknown genre":"未知流派",
"Unmute":"取消静音",
"Unpin":"取消固定",
"Unsubscribe":"取消订阅",
"Unsubscribe from '%1'?":"从 '%1' 取消订阅？",
"Unsync":"未同步",
"Upcoming track count":"即将播放的曲目数量",
"Update":"更新",
"Update information":"更新信息",
"Update on track change":"曲目切换时更新",
"Update plugins":"更新插件",
"Updates available":"有可用更新",
"Updating plugins.":"正在更新插件",
"Use Selected":"使用已选取的",
"Use a row of icons, and not a list of text, for settings entries.":"对于设置项目，仅显示一组图标，不显示文字。",
"Use artist or cover images as background.":"使用艺术家或封面图像作为背景。",
"Use chosen color for toolbars.":"将所选择的颜色应用于工具栏",
"Use cover of current track as background (when queue is pinned).":"使用当前曲目的封面作为背景图像。",
"Use cover of current track as background.":"使用当前播放曲目的封面做为背景",
"Use default backgrounds":"使用默认背景",
"Use desktop layout":"桌面布局",
"Use full screen for background":"使用全屏背景",
"Use group player's power settings to control power of all members.":"使用群组播放器的电源设置来控制所有成员的电源开关",
"Use icons for settings":"使用设置图标",
"Use mobile layout":"移动布局",
"Use three lines (title, artist, album) to show track details.":"曲目详情显示三行内容（标题、艺术家、专辑）",
"Use three lines (title, artist, release) to show track details.":"使用三行（标题、艺术家、发行版）来显示曲目详情。",
"Various Artists":"群星",
"Version":"版本",
"Voltage: %1":"电压：%1",
"Volume (%)":"音量（%）",
"Volume gain":"音量增益",
"Volume step":"音量步进",
"Wednesday":"星期四",
"Weds":"四",
"With":"与",
"Without":"不与",
"Work":"作品",
"Works":"作品",
"Year":"年份",
"Year, Album":"年份、专辑",
"Year, Album, Track Number":"年份、专辑、曲目编号",
"Year, Artist, Album":"年份、艺术家、专辑",
"Year, Artist, Release":"年份、艺术家、发行版",
"Year, Release":"年份、发行版",
"Year, Release, Track Number":"年份、发行版、曲目编号",
"Year, Title":"年份、标题",
"Years":"年份",
"Yes":"是",
"You have no saved 'Random Mixes'. Please use the '+' icon above to create one, or to simply start a 'Random Mix' on your current player.":"您没有已保存的‘随机混合’队列。请使用上面的‘+’图标创建一个，或者在当前播放器页面点击‘随机混合’直接开始。",
"Zap":"点击",
"Zapped '%1'":"'%1' 已点击",
"Zoom":"缩放",
"after":"后",
"any":"任意",
"any genre":"任意流派",
"before":"前",
"bytes":"bytes",
"contains":"包含",
"does not start with":"不要开始于",
"doesn't contain":"不包含",
"equals":"等于",
"greater than":"大于",
"in range":"在范围内",
"is":"是",
"is not":"不是",
"less than":"小于",
"not":"不",
"not equal":"不等于",
"not in range":"不在范围内",
"seconds":"秒",
"starts with":"开始于",
"⌘+%1":"⌘+%1",
"⌘+Shift+%1":"⌘+Shift+%1",
"1 Album":"1 张专辑",
"%1 Albums":"%1 张专辑",
"1 App":"1个APP",
"%1 Apps":"%1个APP",
"1 Appearance":"1 外观",
"%1 Appearances":"%1 外观",
"1 Artist":"1 位艺术家",
"%1 Artists":"%1 位艺术家",
"1 Band":"1 个乐团",
"%1 Bands":"%1 个乐团",
"1 Compilation":"1 个合辑",
"%1 Compilations":"%1 个合辑",
"1 Composer":"1 位作曲家",
"%1 Composers":"%1 位作曲家",
"1 Composition":"1 作曲",
"%1 Compositions":"%1 作曲",
"1 Conductor":"1 位指挥家",
"%1 Conductors":"%1 位指挥家",
"1 Folder":"1个文件夹",
"%1 Folders":"%1个文件夹",
"1 Genre":"1 个流派",
"%1 Genres":"%1 个流派",
"1 Image":"1 张图片",
"%1 Images":"%1 张图片",
"1 Item":"1 个项目",
"%1 Items":"%1 个项目",
"1 Mix":"1 个混合队列",
"%1 Mixes":"%1 个混合队列",
"1 Player":"1 个播放器",
"%1 Players":"%1 个播放器",
"1 Playlist":"1 个播放列表",
"%1 Playlists":"%1 个播放列表",
"1 Release":"1 发布",
"%1 Releases":"%1 发布",
"1 Track":"1 首曲目",
"%1 Tracks":"%1 首曲目",
"1 Work":"1 作品",
"%1 Works":"%1 作品",
"1 Year":"1 个年份",
"%1 Years":"%1 个年份",
"1 day":"1 天",
"%1 days":"%1 天",
"(NOTE: These lists are only shown when using the grid view. If 'Explore' is not selected, then it will appear as a standard grid at the end. 'Categories' configures the standard items shown in 'Explore'.)":"",
"Based upon play count for the past few months only.":"",
"Based upon total play count.":"",
"Blank screen":"",
"Categories":"",
"Disabled":"",
"Fixed clock":"",
"Lyrion website":"",
"Most Played Artists":"",
"Moving clock":"",
"New Artists":"",
"No screensaver.":"",
"No scrollable lists have been enabled. Use the 'cog' icon (above) to select the lists you would like to appear on the home screen.":"",
"Play selection shuffled":"",
"Popular Albums":"",
"Popular Artists":"",
"Popular Releases":"",
"Random Albums":"",
"Recently Played Artists":"",
"Recently Updated Albums":"",
"Scrollable lists":"",
"Set/Disc subtitle":"",
"Show always":"",
"Single when wide enough":"",
"Start artist mix":"",
"The order of 'Scrollable list' items can be changed, here, by drag and drop.":"",
"Type":"",
"When navigating into lists, show a home button to quickly navigate to the main (home) screen. Otherwise you can click on the title to show a menu that contains 'Home'.":"",
"When no track is playing on current player, darken screen (and show date & time) after a period  of inactivity. Clock is fixed to center of screen.":"",
"When no track is playing on current player, darken screen (and show date & time) after a period of inactivity. Clock is moved every few minutes.":"",
"When no track is playing on current player, darken screen after a period of inactivity.":"",
"1 Group":"",
"%1 Groups":""
}